<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="poetries">

        <item>Primeiro Poeminha|She already went far away\n
And im still waiting for my place at the sun\n
\n
Many times again, i will torture myself\n
With the pain of being me\n
\n
But somehow, i felt alive again\n
And i knew, it could be the last time\n
\n
I just want to see how it ends\n
Don\'t expect me to break your beautiful silence\n
\n
I just dont know what to expect\n
So i wait here, closed into your eyes\n
\n
Waiting for your smile\n
To make everything shine again\n
\n
And it shines, like it never did before.</item>





        <item>Hundred Smiles|Everyday\n
I watch her eyes\n
Looking upon mine\n
\n
It makes my day\n
Just to see\n
Her smile\n
\n
What a beautiful dark green\n
Makes me feel\n
Like I\'m living a dream\n
\n
How many time will I take\n
Just to figure out\n
\n
What are the meanings\n
Of her hundred smiles?</item>


        <item>It\'s Time|You know, girl\n
I think it\'s time\n
\n
All those little plans\n
Those I\'ll make with you\n
All they\'re gonna work\n
\n
If we just make\n
A little effort\n
\n
You know I don\'t fear the future\n
I see it as something beautiful\n
As long as I can stay by your side\n
\n
All I need to know is\n
Are you ready\n
To start?\n
</item>



        <item>Três meses...|Fico feliz sempre que lembro dos momentos que vivemos. Em relativamente tão\n pouco tempo, já tenho boas lembranças para sorrir durante um dia triste. Me lembro \ndo primeiro beijo e em como ficamos envergonhados, me lembro de como a timidez \nme impedia de pegar tua mão, até por medo de te deixar sem jeito. Lembro das \nvezes em que ficamos nos estacionamento vendo o dia terminar. Lembro dos \nmedos, lembro dos sorrisos, lembro de muitos momentos, como se estas \nlembranças fossem um convite para algo maior e ainda mais profundo. \n
\n
Durante esse tempo eu tive certeza do que eu queria e agora chegou o momento de \nseguir adiante com o que me diz o coração.\n
\n
Pensei muito, como tu me pediu, tentei entender em todos os âmbitos o que é e o que \npode se tornar a nossa relação e não consegui enxergar nada além de um futuro \nmuito positivo para a gente, pode me chamar de otimista, mas essa é a verdade. \nProblemas irão existir, é inevitável em qualquer relação saudável a superação de \nproblemas, sejam problemas externos ou internos, mas o que mais importa é que \nestejamos juntos nesses momentos, querendo resolver esse problema. O que me faz \nver um futuro positivo é sentir desde agora que temos essa sintonia, temos o \ncompanheirismo que é preciso.\n
\n
 Além desses termos práticos, também pensei nos sentimentos, eu sempre te digo que \ngosto muito de ti e que tu é muito especial para mim, uma pessoa incrível que me \nencanta, não poderia ser diferente o futuro que eu quero para a gente senão juntos.\n
\n
Não te digo nada além do que já nos dizem por aí mesmo sem querer. Eu acho já está \nna hora de dizer que quero que sejamos namorados, para mim, esse é nada mais do \nque o caminho natural dessa vida cheia de surpresas, a resposta que eu quero dar \nao convite feito pelo destino com todos os momentos que vivemos até agora.\n</item>




        <item>Little Rose|Such a little rose couldn\'t show what i feel\n
I could write a letter, but all i want to say is that\n
\n
I love you</item>

        <item>Tão Perto Tão Longe|Tão perto, tão longe\n
Maldita vida corrida\n
Que me deixa do teu lado\n
Mas que me tira o teu abraço\n
Ao longo do dia\n
Vão se cruzando nossos caminhos\n
Só não se cruzam os nossos olhares.\n </item>

        <item>Obscene beauty|Obscene beauty\n
On your white skin\n
Detailed in the red marks\n
Different sweet voice\n
Perfectly fitting the deeper look\n
Messed hair\n
Bitting fingers\n
Completing your singularity</item>

        <item>More than any rose|I\'ll have to find a way to show it in all its forms\n
\n
It is so simple and so complex, so unique\n
\n
That maybe what I need is something prettier than any rose.\n</item>

        <item>Primeiro Mês|A</item>

        <item>Promises|I won\'t promise you the skies\n
You do know how tough is real life\n
\n
All I want is to be by your side\n
Let us be together all the time\n
\n
I\'m with you to face the world as it is\n
As you know it doesn\'t spin for people like us\n
\n
I\'ll sink into this whole madness\n
Accept the fate of a freak routine\n
\n
I promise to be sane\n
For you</item>


        <item>Um abraço|A</item>


        <item>Fantasia|Descobri minha fantasia\n
Ela envolve brigadeiro\n
E sorrisos ao longo do dia\n
\n
Envolve se perder por aí\n
Dançar músicas de geladeira\n
Observar o pôr do sol no asfalto do estacionamento\n
\n
Envolve ser a combinação perfeita de dois esquisitos\n
Envolve barulhos de barriga\n
Beijos e até lambidas no nariz\n
\n
Envolve o que eu não sei explicar\n
Envolve a vontade de viver a vida toda\n
Até que o brigadeiro descole minha dentadura\n
\n
Envolve crianças correndo por uma casa planejada à dois\n
Fruto do companheirismo \n
E de uma luta dentro de um mundo que não é nosso\n
\n
Envolve aprender os mistérios da vida segurando a tua mão\n
Ter o teu sorriso antes de dormir\n
Não te acordar com meu barulho\n
Poder dormir abraçado\m
\n
Minha fantasia é uma poesia implícita no verde escuro dos olhos que iluminam os meus sonhos mais bonitos\n
\n
É o dia que termina com o teu beijo\n
\n
É eu poder escrever a poesia mais bonita\n
\n
Uma história entre um baixinho e uma menina de olhos de esmeralda.</item>



        <item>Silent Girl|Silent girl\n
Of green eyes\n
Tell me what you've been thinking\n
\n
Since the last time\n
That i saw you smile\n
\n
Silent girl \n
Of such smile\n
Tell me how not to feel\n
\n
In the edge of the world\n
When you're just the way you are\n
\n
Even the parking lot\n
Makes the perfect spot\n
Just to see the end of day by your side\n
\n
It is so sad that i have to let you go\n
But i think that you already know\n
How special you are to me\n
\n
Let me lose again\n
The notion of time\n
Diving into the deepness of your eyes\n
\n
We've been kissing through the wall\n
And I'll stand here when your tears fall\n
\n
And I have been thinking\n
In the brightest of your smiles\n
\n
And I'll want you to be here
When I see my last sushine
</item>
        <item>I want you|I want you all the time\n
Holding your tears and making you smile\n
Listening and talking\n
From your feet to your mind\n
\n
All I want is you to be mine\n
Let us lose ourselves in time\n
\n
Be my ground and my sky\n
Through all the days and all the nights\n
Let me live a simple life by your side\n
Together, lets carry on, \n
Dance and fight\n
Until the last sunshine\n
\n
Although I'm not good at making rhymes\n
I'll always have a beautiful story happening inside me\n
And it is all of you\n
From your tears to your smiles\n
\n
Only you can make this poetry happen inside me\n
        </item>
        <item>A flower out of the garbage|Florzinha no meio do lixo\n
\n
Assim nasceste\n
Linda, forte, profunda\n
\n
Florzinha no meio do lixo\n
Assim nasceste\n
Em meio à um campo tão vazio\n
Espalhaste as tuas raízes onde pôdes\n
Nem por isso deixaste de ser forte como és\n
\n
Brilhas num escuro agoniante\n
Nem por isso deixas de ser a mais bela florzinha\n
Não deixa que o escuro te consuma\n
\n
Não posso te prometer que vai ser fácil conquistar os céus nem o mais firme dos solos\n
Mas te garanto que criastes raízes profundas no meu coração.\n
</item>
        <item>Little Star|Hey\n
Little star\n
You know you're\n
In my sky tonight\n
\n
Hey\n
Little star\n
I hope you know that you make\n
The things so bright to me\n
\n
But hey\n
Little star\n
Don't let them take your right to shine\n
\n
Don't let them take away\n
What is on your mind\n
\n
You know how much you mean to me\n
I'd give you all my time\n
If you promise\n
You'll never say goodbye\n
\n
My flower i'll be always by your side\n
On earth\n
Or if you need to reach the skies\n
\n
My love\n
You know you have me\n
Till I die\n
        </item>
        <item>Relógio|Com o relógio fazendo fita\n
Continuo contando o tempo\n
\n
Na eternidade de cada minuto distante\n
A saudade cumpre o seu papel sacana\n
\n
O dia se arrasta\n
Entre pequenas lembranças e sorrisos\n
\n
Ao teu toque\n
O relógio aperta o passo\n
\n
O dia voa\n
Entre os teus abraços e olhares\n
\n
No fim, toda esta dança do tempo\n
Só me faz querer dançar mais tempo.\n
          </item>
    </string-array>
</resources>
