<resources>
    <string name="app_name">Feliz Aniversário Bichinha!</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Sobre</string>
    <string name="day_forecast">Sempre fará sol, desde que tu esteja do meu lado. :p</string>
    <string name="night_forecast">E minhas noites sempre serão iluminadas pela minha estrelinha.</string>
    <string name="happy_birthday_text">
        Sei que tu ficou o ano todo dizendo que não queria fazer aniversário hehehehehe, \nmas eu queria te felicitar por esse dia tão especial minha bichinha. 26 anos! \n
\nPispirica, mesmo que tu discorde de mim, tu está no começo da vida, e tu sabe o \nquão especial tu é. És uma pessoa raríssima, que mudou a minha vida e me deu \numa chance de entender o que é viver num paraíso. Encontrei um caminho tão \nmágico do teu lado que isso é tudo que eu quero para mim. É isso que me fará feliz. \n
\nSão a recém 26 anos. E eu quero estar aqui do teu lado vivendo a vida como ela é, \nseja quando ela estiver triste ou quando ela estiver transbordando alegria. Sei que \neu sempre vou estar no lugar que eu quero estar, desde que eu esteja contigo meu \nanjinho. Seremos fortes para lutar e resistir a tudo aquilo que estiver no nosso \ncaminho. Tu não está sozinha minha pispiriquinha.\n
\nÉ o teu dia meu amor, celebre, vibre e comemore. Tu merece toda felicidade deste mundo.\n
\nDizem que a época dos vinte e tantos é a melhor época da vida, e  tu apareceu na \nminha vida justamente nesta fase. Por isso, mesmo sendo teu aniversário, eu \nquero que tu saiba que quem não poderia ter ganhado melhor presente, sou eu. \nPois tenho a chance de todos os dias, te beijar, te abraçar e poder ficar olhando \npara os teus olhinhos de esmeralda. \n
\nNunca se deixe esquecer de quem tu é e de tudo que tu é capaz minha bichinha. Eu \nvou sempre estar aqui para te lembrar que tua capacidade não tem limites e que \ntu é a pessoa mais incrível desse mundo.\n
\nDo teu fã número um. \nFeliz aniversário minha criancinha. \n\nTe amo muito.
    </string>
</resources>
